Pro Club 招神龍助陣，備戰ACL

球隊名稱：Easy D1
陣型：4231
開波時間：
10:00-1:00 （一至五）
不定（六/日）

本屆首次參加HKVPL，有幸獲取ACL資格

現招一神龍助陣！
（其實勁過電腦就得）

雖然我地冇球星，比賽經驗亦都唔多，但注重合作、紀律性同埋戰術既執行力，良好氣氛，希望大家可以一齊進步

有意加我tg：lung94628

Pro club界李斯特城

Lung爺

吹大左 都拎唔到冠軍

因為ACL開波時間較早，有啲隊員返工/返學未必趕到 而且開賽時間撞正有隊員去旅行，好大機會唔夠腳
所以想再招一個後補球員（中後場萬金油）
若果唔介意做替補/冇固定位置的話，請tg

Push